乃木坂46討論區#185：西野七瀬お誕生日おめでとう！

西野七瀬25歲生日快樂！

[/center]
乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
5月29日發售

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
大園桃子 秋元真夏

TEMPLATE:
[url]https: //

老婆生日快樂牙

白石麻衣留名

11點準備同七仔慶祝生日

仲有一個鐘先生日啊

咁留個名先囉

お誕生日おめでとう🎂
miss u 七仔

lm

新人留名

同咗老婆去旅行慶祝生日

LM
仲想提下要寫埋かりん

生日快樂
西野七瀬一生推

好qq

marika 正到癲

20190524 我愛西野七瀬

marika

お誕生日おめでとう

karin唔係26號咩

留名

琴音推留名

上年呢個時間乃Po有啲靜所以一次過開

奶po唯一單推西野七瀬強勢留名

幫我買個袋未

原來係咁 我上年呢個時侯仲未迷乃所以唔知

今朝on9早排左個幾鐘
個fd2點入直行直過

集思廣益 聽晚帶七仔食咩好

又點

btw你有米收左4000 貢禾要收翻代購費

營運宜家先放4期應援色嘅片，會唔會遲咗少少

又唔係排生寫 唔使咁早喎

咁幫我買未

食藥好d

我已經就快用晒

pmpm btw生寫3點都係任排仲有貨

係咪打錯左呀 問聽晚去七仔食咩好

其實咁耐以黎都冇呢d片，遲好過冇

渣ga

派藥未

日本啲七仔妹好正呀

牙柴最尾hang機

乃木坂首席KOL

好q

乃木坂總監督

多謝七仔 會好好利用

秋元康接班人

仲有36日可以見牙柴同牙囡

我愛西野七瀬

珠美 世界第一

撳錯咗負評 sor

我都未飯
我係驚好似上上個po咁推唔到，唔想做多次

開緊auto mode玩緊

筒井首歌聽落唔錯

想睇你一抽ssr多d

去馬啦

有心推實推到

冇人推就算啦
唯一既金爸都走埋

衝完有淨石咪抽lor

今日睇左小坂未

廁夠未

一路衝都有石派 放心

推到純奶入選拔 矢久保推LM
純奶真係好正，下單希望你做到Under C
七瀨生日快樂

傾小坂嘅過返去
呢度乃po

有人推既話我咪幫手推

目標一達成
真心唔明d人一日衝到

遲啲有釣り堀

唔鐘意 可以睇返呢d

見max lv好似300
總共有幾多首歌

聽住4專掛音驚

通常開住工事中
所以成日分心

掛即係開auto mode，使乜怕分心

佢要馬場得嫁啦

我有時照打

一生最愛西野七瀬
生日快樂

咁夜先放bin得閒睇牙
#矢久保美緒
#乃木坂46
#SingOut
#4期生ライブ

法國手捉好留意柴寶

70lv無新歌了
之前最後係himetan果首，今次加喺佢後面

我都啱啱打到了

咁sad....我諗應該唔會有14,16單啦

升爆完無錢進化
100000p先7千幾位.....

想要16單

2000位無心力打
Hea住打算

keep到10000位內我就ok
日日check一check排名算 最多打埋銀wing

天日買幾多條四期gun ar

買咗冇人睇
唔想買了

買左先有G格FF MB有望到自己

留意到琴子今日心情好似好靚

一早喺blog到講過啦
又話推又唔睇人blog

有睇牙 我話all4期牙 btw得三個推 三個都有著過真夏軍件粉粉裙

咁快已經推左3個4期 廁到

依加放選拔XL tee+N46袋 有意嘅手足請pm

我仲努力中，但應該衝到張SSR, 一晚衝左4萬P

一定得啦
你燒石+特攻一定夠時間

拎完你有4ssr 你再衝上去都仲得

pm

我係咪hea得濟，4張ssr都得85000分

有矛手腳有under live片
想cut gif搵唔到檔

我係難得有一晚得閒，乜都唔做齋衝

拎埋達成先4張

對唔住大佬

幫左三個人買XL記錯左 btw好多大隻佬迷乃

早兩日先話四期冇推唔想去
依家未去都三個

ME 肥柒毒 not大隻佬

人係最後都係會忠於自己既欲望去加推
踏上成廁之路
睇下音推就知

呢個未收銀可以自用

四期啲call個個xxちゃん咁hea

Pepeちゃん

邊個咁鳩窮淨係買匙扣

まゆたん かっき あやめん 都唔係個個呀

掛橋寶寶
柴田寶寶

躝未

你ikoma寶寶

成班唔洗瞓cls

你果邊4點都仲好意思話我地

其實螢光棒啲色會唔會撞
有無咁多個組合

係咪真係睇到都成問題
都係推巾最實際

瞓前一推 今日嘅活潑琴真係冇得頂 雖然指推巾呢個福利淨係得女飯有 但琴子掃過嚟都係咁揮手 應該都有見到我地啲推巾

同埋傲嬌琴喺卡琳開始讀信嗰時已經眼濕濕 讀到二期得卡琳單人鏡頭嗰時就係咁擦眼淚 明明好想咸又要扮到冇野

七仔生日快樂

諗返起自己當年都係睇七仔先入乃團坑
雖然最後去左推櫻隊

你唔係睇開馬場同nicki minaj 咩

有矛搶到彩帶

禾嗰邊冇跌到 逃大好似攞到但呢次彩帶冇字的

生日快樂

以生日為契機 加推七仔了

法國你真係好廁

Day1已經嗌到聲沙沙地

七仔生日快樂

YUI仔的三個小情人：
禾音B

禾南B

禾琴B

第二次睇live開始已經識用丹田嗌call了

又齊人

真係好好感情

隔離兩個架仔喊到痴線

睇緊果陣
我都係係讀信果陣流左少少

七：禾無朋友

個個都話自己冇朋友 結果個個都三五成群

呢度都話自己係毒撚 轉個身就攬囡囡啦

個個都好型棍

我只係一碌棍，都唔型，肥毒醜就有份

瘦矮毒柒窮

成班都live巨，任睇咁，cls

老婆囝生日快樂

6月4日
うたコン「心カラッと！応援ソング」 - NHK 子供に大人気「パプリカ」をV6ら人気歌手×Foorinで▽細川たかしが一休さん？▽乃木坂46・平野綾がアニメヒットを▽天道よしみ×ド根性応援団？司会:谷原章介

同平野綾唱動畫歌

平野綾仲有唱動畫歌嘅咩

パプリカ好聽
上白石萌歌個verison仲搵左菅野洋子編曲，夢幻既組合

乃團直接唱13單？

第二張一齊唱happy happy?

禾禾禾禾

你禾禾禾

7net限定表紙

左の方が元メンバー矢田里沙子さん

痴線佬

田村x賀喜

研究生果個?

我後面看台係班棋士

卡琳走去做職業棋士啦，咁受歡迎

馬拿豬既高中後輩

二期同一早走左果d仲有聯絡

大媽

秋元真夏(乃木坂46)「みんなスイカになった🍉🌴」

我估二層頭幾列好多關係人士 對應超好

應該頭一排係
個個都坐係度

不過横浜アリーナ呢次佈置正在mb可以週圍行 坐得遠都有機會有對應

禾專一迷白迷橋

走咗先加推

果堆坐低哂有無pen light 晒曬啲位

牙白竟然更仆
廣田會拍撮現場跳牛b舞

禾刀想好似第2張咁同禾白2shot

今年嘅份量完了

小妹都想好似第一張咁同牙白一齊著婚紗影相

同佢影過

你同古田新太影過?

睇twitter 物販唔洗排

第二張好似縮咗水咁

套劇佢係教員室入面，真係好細粒

focus左去條眉

奶快d收皮搞2shot cap水

你去唔去？

霸氣清見賀喜切左嬲嬲地買左呢啲

冇賀喜巾買左柴寶

唔洗睇 頭先直行直過想排靚女staff都唔得

計埋保健老師都係得3個女老師，松下奈緒又係出名既巨人一族，老白好細粒係正常架

同埋じろう好很高

仲高過連登仔 185

我有收未

你地2個都冇得現場用

咁早到？

賀喜拎住粒龍珠

松村無去？

珠美

冇野行

右上3個

用唔到收黎都冇意思

無軍團長喎

想G掛橋ID買柴田巾係乜挽法

好QQ

想知早川id買廁久保係咩玩法

神id 99%都唔係推自己id

Me=1%

啱啊，我就係好奇佢3個唔整西瓜post

里見先生今集個未婚夫叫財前
白色巨塔

挽你老母

忠心既蘋果軍團

隔嚟係禾

放返ID出嚟未

叫深潛嗰啲神id放出嚟先

會唔會太可愛
佢2個d互動好好笑

我主人陳晚心情好靚

財前我淨係記得下町火箭個吉川晃司型棍到

小妹見到張相都已經脫哂水

到底俾常連選拔嘅人探班係咩滋味

二度目のキスから

最後嗰排

伊織

最後排唔洗企了

琴同花奈

琴子mode算

乃po咁多飛行巨今日係咩live

四期獨立live

好想見你嗚嗚嗚嗚

我日日都見

無人睇music fair?
又扮仲間由紀惠

影ナレ 田村真佑 矢久保美緒
0 overture
1 4番目の光 C遠藤
2 ロマンスのスタート C遠藤
3 ハウス！
4 そんなバカな
5 あの日 僕は咄嗟に嘘を付いた C遠藤
6 世界で一番孤独なLover C遠藤
MC
7 ガールズルール C賀喜
8 裸足でSummer C掛橋

乃post d人好有米，成日飛

巴打係用會然抽？

ドラゴンボール名曲 ロマンティックあげるよ

#堀未央奈･#高山一実･#桜井玲香･#久保史緒里 #乃木坂46

ayame22單

馬場又嬴一仗

9 帰り道は遠回りしたくなる C筒井
10 いつかできるから今日できる C柴田
11 ハルジオンが咲く頃 C北川

14單

廁久 7單

睇緊live都用手機

我都想睇

禾id唱寶寶12單

12 自己チューで行こう！ C清宮
13 バレッタ C矢久保
14 命は美しい C田村
15 シンクロニシティ C遠藤
16 サヨナラの意味 C金川
17 太陽ノック C早川

呢啲妝，呢啲髮型真係唔識欣賞

仙

禾下麵給你吃

隊友真係幾攪笑

MC
VTR
18 心の薬
19 失いたくないから
20 きっかけ C遠藤
MC
コールアンドレスポンス
21 あらかじめ語られるロマンス C遠藤
22 ロマンティックイカ焼き C遠藤
23 トキトキメキメキ C遠藤
24 ダンケシェーン
25 キスの手裏剣 C遠藤

洗唔洗官推咁

牙梅好qq

呢張係搶

北海道人c返北海道人c嘅歌

不了

田村同あやめ車仔係面前經過

巧多mb嚟睇
問前面牙叔借大鏡 見到純奈花奶miria狂fing

屌你啦

さくら 掛橋

諗起牙橋就咸左

冇帶鏡唔係實睇到好清

金川寶寶 正
呢首冇得頂

辣殺巾冇能用

牙柴正到

典解冇帶鏡 我條巾都冇乜用左

アンコール
1 夏のFree＆Easy
2 おいでシャンプー
MC

金川紗耶「やっぱ乃木坂だな！」

想聽シャンプー廁久保call

其實呢句係幾時開始講

最後

一齊食？

係天丼てんや

珍

聲已沙

=_="想問點解月月最後會講呢句牙

廁狗寶柒能咗
比鏡頭全世界諗住佢打咩打咩
點知甩耳機呆左喺到ererer

入左殺你呀

其實佢係想除黎聽但又猶豫

耳機聽到既野同我地聽到既係唔同

又16單
好想聽一次Live

依句通常都係唱完ダンケシェーン先講
好似係打call黎

呆左係度

嗰時問前面個牙叔借鏡望關係席

生日快樂，希望你永遠一直笑得燦爛。

月月d相越影越後生

好靚

佢一長番頭髮又變番做少女

七仔:唔知Billy今晚會畀咩驚喜我呢...

長髮吊打Tb

睇禾條裙了

放矢久保推巾 有意留TG

法國睇四期live係對首歌有感情而唔是MB 重點係博唔到嗰個MB上車

放柴田

太美了

屌靚撚到，班演員前世做過咩好事

痴線 正到

另一邊係七仔

あなたの番です個twitter 識玩

我老婆s

キュンキュン

開始p圖

P到友香咁

係咪姐係一開始首歌係live嘅時候就有依句

可能真係友香黎！

冇眼鏡其實唔算似 Staff又唔準備

友香同史帆

得賀喜唱歌掂
矢久保 清宮 北川真係

牙柴 唱19單solo位 0炒車屌打老屎忽

肯定唔係友香嚟
友香正咁多

賀喜田村sakura柴田唔錯
北川廁久寶不了
整體唱功應該好過3期

跳舞都係早川最好

賀喜唱Girl's Rule是咪準備做美月接班人

美月要休息
禾喜接白麻班

老女人ig live

美月唔志在代C，反正之後連續五單都係佢C

好似一畢業就劣化左好多

雜音蒲頭.gif

好正

夜晚玩得太勁

美月二世

下期遠藤C了

唔係採陽補陰架咩

反了

清係咪都係反美月？

腩竟然係最大(年齡)

佢同我哋一樣都係迷月

：你以為我會畀佢捱到嗰日?

禾雀禾梅禾蓮加

白七大法好

估中pepe十四單C

肥到冇人有

全員center 企畫，北川自己㨂14單

em....em....em....

仲衰過牙土

O靚仔係咪撩交打

啲架仔好大愛 定化乃po係異次元嚟

金川寶寶

㗎仔唔反mb
唔似呢度啲人

珠美呢

咪傻啦 呢度邊有人單推架

單推掛橋寶寶

me

令放矢久保巾回血

每期一個

$10

哦

$20？

禾嗰邊搏唔中廁狗 得掛橋同牙櫻 掛橋係幾識do嘅乖寶寶嚟

掛橋俾我
寶寶俾你

Mola mola

搏唔中就變狗
幫襯天哥算

平放啦 我唔係幾好儲 又冇乜機會用了

平放柴巾

cg合成嚟 唔是美月本人

接受現實啦

收

你冇咩

柴軍唔嫌多

￥1800

20 不能再多

屌早知唔搵音推買

30

31

終於打到啦

有特攻 就好輕鬆
想衝6000位內了

我想試下2000，不過幾難

試下囉
我就無咩可能2000內

真係咩ver.都有

應該係deepfake嚟

肯能定係移花接木

狂徒制.....網上辱美月

明眼人

美月突破偶像框框，破格演出，實在太令人眼前一亮

電視都播左 大家美月推都G係電視台想破壞禾月形象

係度打機

B害夠美月未

呢個group啲人真係盡得呂神真傳明明759買緊11.9會員仲有77折，一支都係9.2佢夠膽賣2支45，會唔會有水魚上當啊

佢會話我用人力幫你揀過，唔使收錢呀

衝得幾多得幾多，keep著1萬都夠

川p個攝影會多唔多人？係點攝影法，好似model咁定有得shelfie比唔比放上SNS

上午場應該100人內 可以用自己機比staff影 之後有1分鐘左右傾下計 但嗰間野係賣女裝衫同飾品 個牙叔仲要話係瞞住屋企人嚟

呢套衫都唔錯

搭飛機運返黎你識條春咩
就係水魚多呢d谷先長做長有

傻西先買

missed

想跟機掃晒個櫃 賣30蚊2支

要比多d機會肥月既，雖然平時誇張左d

啱呀
有行李唔好晒

依幅好似好睇啲

幾正喎 搞到我都想入返本

正到

屌那星搞咁多嘢賺果十幾蚊
搵份工好撚過啦

かりん生日快樂

唔知今次23單有冇abema tv呢

金庸B

金巴

三日全勤

汪！汪！

立見仲要第二排

唔記得提第二排要玩擔凳仔

第一排

繼續琴子mode

企2個鐘

feel到sing out會好好氣氛

前面全部高佬
矮仔冇人權

我前面都係

年十

三期

又B害禾音禾愛

B害花奶call

牙雀話琴日里見老師果堂係為左教佢

咩堂

白麻套劇

花花正到

本色演出

仲未睇

要同里見老師結婚個財前好似係大哥大做明美條仔個個人

川p遲下有個咩飲酒event
萬幾yen同佢吹15分鐘水
唔知有冇人去

個個都live巨

100羊
仲平過買水

垃圾位冇能用

唔係話停業咩

G20暫時休業

肚臍

七月三賣六週BD

高山呢張都唔錯

23单选拔live重大发表

真夏の全国ツア一2019
本日5月26日24時から受付開始

2019年7月3日(フK)
「6th YEAR BIRTHDAY LIVE」Blu-ray & DVD発売決定

自己叫既野
喊住口都要食埋佢

btw又一個飛行巨

無mobile ac
係咪可以翻屋企食自己

有冇同行神宮

Me too
點開mobile ac
唔識keyword搵淘寶代課

不安

都話你戀童架啦

過咗喇喎

家下幾號呀

karin生日

我代我老婆多謝你先，下年請早啲講

かりんも登場！！選抜ライブでさゆりんご軍団『白米様』『さゆりんご募集中』ついに披露ｷﾀ

who

好似幾個人

禾筒井寶寶

好多晌係我上面

齊齊開心舞

三日條list差唔多都分三set黎賣
又唔見佢兩個場分開
想睇牙音20單

#乃木坂46選抜ライブ
①今夜「真夏の全国ツアー2019」先行受付開始

②7/3 「6th YEAR BIRTHDAY LIVE」Blu-ray&DVD発売決定

③さゆりんご軍団登場

④アンコールの「Sing Out!」は乃木坂工事中で放送

⑤アンコールで斉藤優里ちゃんセンターのラスト「13日の金曜日」

今日sing out會係工事中播

想睇13日の金曜日

7週年都過咗

第一日唱13日の金曜日已經好催淚

9月1神宮

入面有goods賣

瘋狂B害花奶

宜家網球𨒂長

三日全勤巧滾動

但有時花奶又係爭唔落嗰陣工事中招人又唔入，過在先話有興趣想入

團團都係想招日村子

頭先二單花奶call果度俾隊長夾硬嗌nogizaka

橙

其實見到4專同23單都知應該番生無望，年紀都有返咁上下，仲有4期

underlive又冇三角の空き地

全盛期已經過左

今夜の乃木坂工事中 12時30分から

入呢啲軍團可以增加收入

全盛期=3單前

屌 睇得幾多次啫咁都冇

其實佢應該都係想r撈先入如果入咗起碼4專有隻歌

而家永續karin都唔升你做正式團員

被b害

今個月雜誌訪問，松村先話唔想令人覺得花奈係頂かりん，會對二個都唔公平

寶寶都比人b害
竟然三日都冇制服のマネキン

即係冇得升

屌 有冇搞錯

【乃木坂46】『Sing Out！』のクラップやべえかった。手が痛い… : 乃木坂46まとめの「ま」 -

拍錯位咪痛

搵4期自己開軍團

遲下有矢久保同佢一齊坐後備

咁個軍團本身原意係用黎推一推二期

被迫害軍團

睇落唔似牙也咩

邊位ching

最後變咗under軍團

冇諗過三個推都喺度

用黎推松村d改歌

你有咁多個推既咩

但d改歌幾高汁

有冇link淨係聽過一兩首

琴子

只此三個

今日雙馬尾真係尾機到

已射THX
音推好靚仔

何度目の軍団か?

ぐんぐん軍団

軍團奪取人

りんごのパクりから

さゆりんごが咲く頃

咁撚型.gun

遮住個樣都覺得音推好靚仔

睇完今次live已經看破紅塵
第一日坐靚位但係蘭仔唔望過黎
第二日坐山頂有車仔經過但係唔係自己鍾意既
第三日牙雀應該有經過第二日個位
以後都佛系睇live算🚬

翻去睇第三次sing out現場版拍拍拍 拍到禾仙女棒個蓋都唔見左
btw個幸運結冇喺平台落 咁岩漂個左搶到

音推咁撚型棍d 女仲唔比佢溝晒

禾白又射波去拍戲

第三張有d 似禾白

巴打神宮係唔係抽曬3日???

見到佢淨係可以揀一日

乃木英新成員係牙楓.....

・白石麻衣ちゃん出演映画撮影の為休演→名古屋、福岡
・樋口日奈ちゃん舞台出演の為休演→名古屋、福岡
・伊藤純奈ちゃん舞台出演の為休演→福岡、大阪

逼爆神宮

＜愛知＞ナゴヤドーム
2019年7月3日(水)
開場 15：30 ／ 開演 18：00
2019年7月4日(木)
開場 15：30 ／ 開演 18：00
※白石麻衣は出演映画撮影スケジュールの都合により、休演とさせていただきます。
※樋口日奈は出演舞台スケジュールの都合により、休演とさせていただきます。
※出演者は予告なく変更になる場合がございます。予めご了承ください。

＜福岡＞福岡 ヤフオク!ドーム
2019年7月20日(土)
開場 14：30 ／ 開演 17：00
2019年7月21日(日)
開場 13：30 ／ 開演 16：00
※伊藤純奈は出演舞台スケジュールの都合により、休演とさせていただきます。
※白石麻衣は出演映画撮影スケジュールの都合により、休演とさせていただきます。
※樋口日奈は出演舞台スケジュールの都合により、休演とさせていただきます。
※出演者は予告なく変更になる場合がございます。予めご了承ください。

無寫美月休養係咪姐係復出

幾幅相個feel都比周圍啲人型棍 .gun

拍咩

終於等到抽夏巡

想問下各位巴打，親子‧女性係咪要有小朋友同行先抽得？同埋最多可以抽幾多場？

我又唔覺牙楓英文特別差wo
btw要追乃木英了

要強推嘛

4月嗰集發現日奈啲英文有進步

佢英文好好啦，上次三期上嗰集睇到

趕得切睇工事中

但個節目英文會越學越差
牙楓咪

音愛

同禾拍拖

設樂日式英語吐嘈

有生之年

今日大家都好happy

用公費去旅行

音b miria開場
今日狂大叫音B超爽
本身以為冇得睇

牙雀

諗住抽福岡

今日mc環節音B正到

馬拿豬最拿手既運動

飛鳥堅運動白痴

北海道就諗起....

Sausage play

我都想比禾櫻隊咁樣撞

呢個係我教壞佢 sor

搞人地婚禮

但本身依個婚禮都係以惡作劇做主題

廁侵你ff少陣啦

個solo dance咁型

脫毛社長

貓貓かわいい

小百合靚到

想俾牙梅抽水

個細路睇落醒過阿桃

專登一邊脫一邊唔脫 社長唔易做

桃子忍唔到啦

想比桃子摸頭

牙音細窗口冇表情

我都想

播大媽舞不如播下滑雪場啦

又跳草裙舞

希望唔係最悶既祈願

我十個po都唔ff一次

巧嘈

正到癲

過山車都要植入拍手

想塞住佢把口

好嘈呀年十

設樂咁都中槍

設樂猩猩

蘋果一出叫到癲 最癲係嗌左三分鐘優蛋嗌到W encore出嚟

男女唔同happy

個廣告就咁勁大個sing out

禾蘭

蘭仔代

睇黎久保先係美月接班人

代蘋果

代who

已經唔記得咗幾時跳開心舞

珠美跳傘

牙楓

有腩鳩叫

最愛音B

今集講咩 睇唔到

收集happy既23單祈願，可睇可唔睇

23單title: 死了之後咁仲唔happy happy

好爛

聽朝都有字幕
怕what

第一幅....珠美冇誤

新選拔要做祭品

拖隻野出去斬

第二幅似阿梅

阿梅去左九州跳舞

咁第二幅邊個黎

例行公事，每次都玩title架啦

一人跳，由頭到尾都係珠美

咩事
後面撳住牙楓唔俾佢走咁仆街

第一張唔係牙梅咩？ 珠美應該唔係咁既髮型

係咪自己推都認唔到

呢次我撐牙侵你
連自己推都認唔到

日日見都未見過佢咁既樣

盲就咪叫雞
睇眼科先啦

豬尾：我大把野你未見過

冇叫過
行左個圈走左

前年已經講過
仲有手腳吊過

想睇下晌 點G睇睇下晌欅寫瞓到依家

音B

晌都訓 唔係掛

係睇睇下欅瞓左

欅好睇咩主題
外景，坑澤部，講二期，mc生日先睇

二期表白嗰期係幾搞笑 今日悶到冇睇晌

今集擺明係教綜藝

禾音音

唔好同我爭

音B個怕羞樣真係好QQ 把聲又QQ 真人仲QQ
首Am i loving禾叫到癡晒線

全晚印象深刻既分別有～

Overture冇片 鋪排Sing Out個舞台

20單係中央看台開花 之後中間開始升高 Center白麻當然升到最高 舞台同隻舞勁夾

臭崛兩首unit嘅look幾正

白花雀山頂坐車經過 聽講經過埋音席 難得近距離見 可惜冇巾引佢哋打招呼

牙G軍團幫Karin慶祝生日

白雀Unit

小百合好似無講過野

傻强En唱金躍日 山頂坐車經過 乃詩應該比佢企中間啦 舊年迪馬同龍懷樂都有

En教跳Sing Out開心舞 好有紅館Con feel

有repo

菊地

向後滑到咁多

成集最好睇果到

教點做，催眠都係好尷尬 飛黎睇

牙雀都有今日 比真夏老師叫佢飛吻

真夏成日S小鳥

4個對住徹子勁緊張，硬晒軚

我一睇就知冇珠美

冇節目搵珠美

想做白麻個角色

飛鳥細細個已經咁可愛

佢地啲互動好好笑
Abema TV 17單先好睇
23單整返集搵返同一個組合上去就正

都話左牙梅去左鹿兒島跳草裙舞

Ending個人大頭

幾QQ

可能佢飛住睇 冇珠美就飛

珠美起飛

未睇

睇完滑雪場可以關咗佢

睇埋蓮加尖叫先算完滿

近排d企畫悶咗d，一係用返舊野俾34期玩，下次係咪到家人講4期趣事

似係 好似欅咁又玩兩集

其實工事中頭個幾集由佢地自己去定企畫都幾好睇呀 之後下半part再入返廠景

晌lunch box竟然得一集

係囉，仲成日cut咗馬拿豬

佢哋喺Nogiroom都好正

但唔係自己推我會直接飛去睇廠景

唔係一個合格嘅dd

咁我冇咩好睇

のぎ天以後豬尾主場

閘住你把口

乜你岩呢味野

有趣嘅企劃都會睇下
淨係台蘚無睇

乃木坂駅

頭先先喺乃木坂站搭車走

原來音推好易濕

多水到成包紙巾都唔夠用

きっかけ係真卒業歌

同音B一樣成日濕到額頭一條條

優蛋係開開心心畢的
都明點解きっかけ留比四期唱

又玩雀，玩唔厭架咩

禾久同禾喜

比死了之後更爛

其實駒寶係咪冇咩fd子

做乜嘢？

近排唔係同足立梨花好fd咩

忍笑既時間又黎啦

想問下乃木戀嗰活動頭五嘅巴打收到email未

乃木坂46 真夏の全国ツアー2019 グッズ＆ニュース | 乃木坂46 OFFICIAL WEB SHOP -

嘩啲袋潮撚到

顏半分娘

合作左5年喎清

OL

好睇過横浜條巾

Sorry, that page doesn’t exist!

禾蘋果

唔知做咩del咗，蓮加，南，蘭世同柴田介紹下新goods

Mk現充用

堀堀好蠢

套衫唔錯

賀喜個笑容真係好陽光好正

咁潮

front is who

呢三個完全體

早川

ep7 好似出左了

P過既早川

P得幾好 得閒教下臭崛

呢樣珍 堀真樣都唔洗p啦

抽一次=hold起信用卡credit，收唔到mail就問返樂天

賀喜幾屈機 點解一開頭我會無視咗佢

唔該巴打
問多句如果我再抽多次，會唔會當我重double 抽，取消我資格？

你冇cancel第一次記錄緊係當你抽兩次

唔該巴打，咁唯有等樂天覆我....日文無能，啱啱用咗英文send去，希望佢睇得明

音驚頭十個名⋯

夾埋個名係咩意思

娜醬阿里架多

我仲係1萬名咁彈出彈入

好有心思啵
頭十個名係咪自己友黎

癲

柴寶

依家9千-1萬名競爭好激烈

一唔留意就掉到59xx就出6000

抄上抄

過左10萬p就冇乜點燒石打，keep萬1萬名就算

琴日基本上過左10萬p都1萬名內

今日要13萬啦

本來想留100石唔用 宜家可能用多少少
預期抽R 不如打張sr白麻返黎

遲左用石,先係4-5000名

花花大好き

2010嘅misa

得返半個鐘都唔夠
掉左出6000

穩定第7000
已經停左冇打

屌就嚟跌出去

賀喜呢集學旅
陽光笑容+日系型男聲 唔怪得一個溝晒成班四期

56xx個時太淡定 睇一睇就知出事了

最恐怖係1萬至2萬名只係差3萬p....平均3p就一個位

依家我都係高第1萬名多幾千p

幾千p 個data一update就比人過左啦

真.加成晒之後,打一場最多都可以有8000p以上

仲有100幾石,依家好後悔

咁我本身已經目標好耐啦，唔係抽到幾張7仔，連10萬p都唔會諗著攞到

完
應該集計完無一萬了

你一早目標好耐啦

仲有90石

完了.....唔夠時間打多錦鋪

無睇集計前排第幾

20.9萬唔知有無6000

準備最後all in落個pool到
A,B,C邊個好

應該有
我19萬幾 係6000彈出彈入

唔知係咪B多防手殘技既ssr 我覺得好難中 可能我黑仔問題
見肥巴一抽中既都係A定C

【遭遇情報】
5/27
ディズニーランド

乃木坂46
久保史緒里
吉田綾乃クリスティー

去咗迪士尼

呢兩個好FD

花花又攪真夏

白花都鐘意s真夏

live後嘅真夏同蓮加

B站有選拔live全場upload未?

真夏

工事中滑雪已經係最好笑個parts

都話睇完可以關咗佢

選拔邊有

唐老鴨.gif

想對住個肚臍吹氣

如果睇完有感覺 真係隱性戀童

好想養返隻YODA

第二張圖做yoda 隻狗正d喎

Misa食咁多生蠔...宜家應該

對yoda淨係有細妹feel

可能而家已經

sor

坐佢對面個個

idol唔使做愛咩

想奶

舞台劇好似完左 大把時間啪拖了

真 覺得YODA唔適合行性感路線

no la

型棍到...

ho qq ho 健康wor

阿花背後靈

佢暗串冇得睇嘅手足

想保護佢

做假證+扮女人
睇演唱會啫 使唔使咁

第一日男staff驗屍咁驗
之後嗰2日啲靚女姐姐幾易話圍 遮住個名/樣佢都唔會好似啲男咁成張攞起

滾動

我都最喜歡你們了😘

翻嚟地獄了

約我食飯未?

傻啦 今日禾地三個迷年迷月黨一齊去牙

遲下應該有大型goods交收現場

頭先喺機睇翻under live cap左啲圖

誇獎了久保在煩惱的地方
係咪佢啲肉

應該係話佢啲表現 最在意肉嘅咪係班飯

久保：我係水腫唔係肥

依啲手機mail係咪一行行咁個別翻譯
有時硬係會覺得有少少唔通順

早2日有同個做翻譯嘅傾過 佢話有啲人會怕譯錯意思所以直譯原文
水平高嗰啲就會好啲

有手足同禾講先G原來真係同一間

扺佢Miss晒寶寶啲番組

遲咗留名，七仔hb

腫左年幾
不過睇慣左都幾QQ

出年先講呀麻

其實我覺得肥肥地幾正

吓原來得underlive有直播 咁畀面under

用咩app cap?

G6內置嘅capture+
btw唔敢喺機度睇晒全場 啲咸位翻歸再睇

B站個app都有得cap

之前用過，整出黎連環圖

屌 晨早流流又咸
永續蘋果軍

第三張左上

今日就有？

早知我又留多日

屌早知留少日

好撚灰

琴晚最後半個鐘訓著左
仲有3000幾pt未打
屌你老母棄驚算

話左會偷跑

咁多年都係早一日架啦

我打多鋪1倍就入到2000名
都係張jpg黎啫...唯有咁諗

有冇清去老秋 幫手買set肥野？

21單果陣又係留多左日

入唔到6000 早知唔哂石打
灰撚左

想問下日本係咩電視台播工事 2/6係日本想睇下

tv Tokyo

珍晒石晒時間

地震斬人 都依然故我既東京台

驚已del
晒夠錢晒夠時間了

法國第二張樂天封面有啲似牙雀

仲keep到1萬，滿足了

唔去神奈川

攞景定贈興.....

七仔都笑得幾奸

最撚唔抵 得個稱號數字唔同
要keep 1萬名洗撚打到19萬p咩

左下嗰本巧似幾正下

本身想買 不過諗落就覺得
我洗乜畀錢買自己老婆本寫真

去唔去睇好

尋日你起身有冇feel到菊花陣陣痛

邊度嚟

禾係啲貢嘅人咩
唔是我

係 佢變咗Billy推

唔係你爆billy 仔
姐係你被billy 仔

唔是禾 利申有圖證明自己清白

法國呢度真係好多gay佬

留錢去日本洗

I know that feel bro反正拎啲野一鳩樣

至憎gay lo

有billy仔床照
利申唔是禾影的

tg我

dllm矢久保張相咁柒
第二張又係四期

突然諗到，最灰係咪2001名嗰個

加推未？ 你四專又係中矢久保喎 一係禾平放推巾比你啦

平時同個fd去日本,佢用amazon訂野嘅時候，地址可以揀返附近嘅便利店
你可以試下

白麻

大小姐

友香屌打晒

兩件mk妹邊夠禾馬馬打

賀喜遥香

不喜

唔關張相事

本身就係__

禾賀喜
旁白係咪佢?

老老豆豆咁你都訓得著真係唔怪得人
啲人個個都係儲埋最後先爆

睇番音驚22單月月卒版係特登剪多左櫻隊鏡頭

呢隊係咪有啲太豪華

駁唔到

真人巧QQ 禾見過 禾真係見過

走啦你

個人排名友香>楓寶>牙梅

如果放埋美月年十會點排

躝啦

其實有冇人用過7仔支洗頭水？去日本想買枝試下

友楓蓮美梅

想問各位大佬 小弟第一次睇乃坂演唱會 想問夏巡抽ticket洗唔洗要日本電話號碼？

阿梅仲低過美月

左邊：禾條囡
中間：禾條囡
右邊：禾條囡

一抽入魂?

最尾半個鐘真係下下差一千幾百p
今次已經係我極限了 過往3-4個event都只係1萬至2萬名

屌 仲以為你真係單推隊長
開始睇唔起你

客觀嚟講美月正啲喎
何況個人排名

左邊禾條女，其他不了

9up 下姐
櫻隊 = 禾老婆

想上上位真係要靠課金同每日都要肝

得禾抵受到引誘 矛加推

蓮加美月

做乜牙

我都只係想6000名姐 都係19萬p左右 可惜只差一點點
唔洗下下課既 要時間就真

上位個d真係cls

等年十畢業一齊去握

年十たん卒業おめでとう

阿楓都MK 雖然大小姐係正啲

你唔否認牙梅係mk?

少少啦

佢一啲都唔mk

做乜鳩

咁好多人都mk

本身尋晚打到1300名諗住冇咁快跌
點知食個飯就跌穿2000
追都追唔切

禾馬拿豬

好有人妻味

想娶了

個頭真係好大

已經嫁咗比我

無意見，同阿梅唔熟

頭大聰明

最慘係要追都要時間 打普通歌儲pt+打event歌
認命

音推就真係mk

智力?

櫻隊禾老婆

是咪有乜誤會

好女仔

想俾花花鬧

邊間中心啲院友

禾老婆好qq啊

聽日showroom係牙琴

7點貓舌showroom係豬尾同膠膠妹

ching都幾串

最尾先驚覺可以開體力3倍
但得返一個鐘

想去aw尾場但啱啱先發現賣曬 跪求有無在日巨可以幫幫手

可能要排當日券

最近睇完live好中意琴子

但我嗰日4點先落機驚趕唔切

南同万理華簽得咁有性格

咁應該機會好低